連登會賢: 中出賓尼兔

想問下你幾時先同我玩爆爆王呀?